男護理員涉4度性侵男院友 裁判官邊看案情邊搖頭

於東華三院轄下一間護理院工作的男護理員，涉於今年7至11月期間4度非禮院內同一名男院友。男護理員被控今提堂，被告暫時毋須答辯，案件押後至下月25日再訊，以讓控方取得法律意見。

被告徐頌軒(25歲)，被控4項非禮罪，指他於今年7月、9至11月非禮同一名男院友。裁判官看罷控方所呈交的案情後搖頭，指被告於工作地方犯案，問控罪是否適合，又問被告是否仍在護理院工作，被告表示現已離職。

被告最後獲准以3,000元保釋候訊，但期間不得接觸6名控方證人，並且不得進入案發地點。

HEHE

想知點非禮